黎緊打邊爐買咩料好

$800筆直 5-6個人
乜都食

鮑

鮑姐？

叫鮑姐買

這係專登引人講
賤種到

鮑片

其實講咁耐都夠啦
再係咁鮑姐鮑姐嗰班友真係好煩

同意，又唔撚係好笑

鮑魚 蟶子 蝦 蜆 牛 豆苖 響鈴 生根

蜆我驚搞到成個爐都係沙 咁都好浪費 應該未必會買
Btw thanks

鮑好笑架？？

巴打走先，呢度住我頂住

食鮑姐就夠 唔洗買

打邊爐最緊要個爐

都唔夠你煩
棋靈王開post討論鮑姐
你入嚟阻住認真討論

其實你又知，樓豬唔想其他人講鮑姐？
見佢平均每日一post就知咩事，我就唔覺得，開多個連登acc有咁難。不過如果喺舊登嘅話，恐怕佢都冇咁易上位唔會有咁多人仲理佢

屌你老母

好心你開少啲post啦

屌你老母 過街老鼠

鮑姐